[IT狗] 冇電話號碼點用 telegram ?

發覺係 app store 可以用一個 app 叫 TextNow 註冊一個美國電話號碼
跟住 telegram 做 verification 又真係收倒 sms
跟住就用倒 telegram 鳥

推